94巴 無聊搵人吹水

男女都得，唔健談，但盡量傾

我最近同一個8年既女朋友分左手，因為我出左軌，想搵人傾下計，唔一定傾我啲野

Tg:Gloomnight

我而家沖涼先，沖完就覆
或者放低你地既tg